無登記選民可以去投票嗎？

今年搬左屋 住柴灣 原本係新界西😅

咁熱又唔係好想返去果邊

女友話一齊去投 但佢係上年落黎 無登記做選民

請問可以去投嗎? 想去參與下玩下感受下、謝謝。

玩你老母呀

唔洗咁惡呀手足

唔得

樓主on9仔 拉

手你老母閪足

On9 返去玩你老母啦

你個名支那狗

有冇攬炒巴資料先 冇嘅話你點證明樓主講錯

你有冇你老母資料先
冇嘅話你係咪冇老母

你都幾搞笑 水平低到咁唔壞得光復唔到

用你logic問嘢低質素
多謝閣下自覺

你up緊乜 中文f?

究竟你知唔知初選既目的係咩
要玩返你老母個西到玩
唔好亂認自己係手足